希望主流媒體對勇武手足公平少少

個細路女比狗搞係慘 但最尾啲狗都要放
主流媒體用幾個post去引迴響都無問題
但反而比便衣狗打拖地磨面嘅手足
大家留意下 呢單係一個篇幅都無
得啲網絡小媒報導 抗爭page見到
人地無拿拿見比無證便衣狗打 點知咩事
以為721啲黑社會趁機搞事打手足
想幫/救人果幾位仲比啲狗粗暴對待
噴勁扯褲磨地流哂血拖左成條街受傷
唔洗放到媒大 出番一篇報導等更多人知
見到啲便衣狗濫暴 報道番出黎
佢地要受48 唔知幾多條罪 提堂
非批鬥 希望主流媒體對佢地公平少少

大家可唔可以幫手推
呢件事都絕對值得上新聞

推

人地睇邊樣畫面最靚就報邊個先架啦，唔係點吸引人睇

我只同意有鎗果邊嘅武力關注度要極高
屌 你有炮 唔影你唔通影條友打飛機先啱
傳媒緊係要睇住班隨時走火殺人

事件

真
唔係畫面靚大晒

721

明白媒體實要搵啲畫面靚嘅報
但出左3/4個post講細路
出番一個今日比狗打果條
唔過份姐 佢地都係手足
受嘅苦仲多

推到比啲大page大媒體見到

Push

希望各位巴絲幫手推
手足唔係condom
絕對值得報導

巴打 呢鋪我就撐你啦

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

P

邊度有？

除咗報導妹妹值得報
希望都可以報導番比狗打呢單

唔該各位巴絲幫手推！！

好離譜
Pin呢個俾多啲人睇
應該好多人唔知

手足 做咁多野 都不及一個妹妹行路

所以要推爆佢等更多人知

幫手推

努力推

推爆佢

你pin d post link出黎等多d人睇到

push

Pushhh

唔好同個努力洗版既五毛互含

建議你哋去香城杏壇兒登仔嗰個po到抄低推po推人去送頭嗰啲會員名，下次有活動對一對名再決定去唔去

啱啱話今日大勝200比0，對唔住，我錯了

估唔到今時今日仲有人會出去咁多人變曬做condom, 平時食下黃店咪算，出去吧撚咩，比人問做咩唔出咪答佢兄弟爬山各自努力囉

推呀屌